［必入］仆街政府咁好死批集會？合法集會蒙唔蒙面？

蒙面=公安拉鳩你，亦都係實驗合法集會以蒙面法檢控

唔蒙=政府話蒙面法有用，我地屈服左係蒙面法嘅威脅

當然合法集會不嬲好多人都唔戴口罩
政府拋返個波比大家，充滿智慧嘅連登仔，
依個陷阱大家點拆？

想蒙咪蒙。我諗唔蒙果d大部份係真和理非。我就蒙

集咩會。我係蒙面行街咁岩見到多人湊熱鬧。

唔蒙就玩秋後算帳

人多防流感

補充返少少，
如果係平時行街發夢，大家自然有共識係蒙面black bloc
咁合法集會，如今晚人權法集會呢？
如果真和理非大家都唔蒙面
變相比左政府有口實，拿，連支持示威嘅人都唔蒙
證明蒙面法大家都認同，合理法條例

病都唔俾？

大家啲理由我相信係前往嘅過程啲狗會比你過關
但合法遮打集會大家都知，
係有啲狗so called 叫維持秩序企晒出面，
根本你一進入集會現場佢呼籲你除罩你繼續蒙已經係非法

預期今晚會出現首宗合法集會以蒙面法檢控嘅拘捕
仲有機會出現流會
希望係我諗多左

蒙面本來就係為咗方便手足做野之後黑警認唔到人唔知拉邊個，今晚普通集會，仲要係人權法集會，唔覺得一定要蒙

[前線][文宣入]用黑警借車反咬政府一口

幫推
我地有能力反分化政府！
推呀！

入尼睇下唔勇武我地可以點做

人咁多好多病菌
帶返個罩打下底啦

有d人工作關係唔適合暴露政治傾向

各人各自選擇